【Good Form】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

用冰個牙

雲加

自己揀拉

呢個啦

[img][/img]

張狗TOPIC不了

Good form

推邊個

利post

隔離隊球員關阿狗咩事

人地拎歐聯盃出黎就收你皮啦

巧京京

高普?

高普唔係sell捧杯架
Sell熱血架

歐霸now無得播？

播都唔睇啦 閪波

睇Nelson睇牛奶都值回票價啦

咁大個仔未睇過歐霸

邊個台有？

歐霸波好癈架

開po問下我獌囉
佢地睇開

未俾人串過咩

原來係有線

其實痢最on9係成日覺得自己被逼害
紅牌被逼害
買唔到人又嘈
Lemar明明想去猁 你阿狗又報價阻住哂
唔講以為市場得利狗可以買人
古天奴扮傷又逼害
比人炒完比人笑又嘈
19000當年輸波不嬲隊隊開香檳
宜家自己柒完好心就摺埋先啦

都辣著左痢撚啦
唔差在串埋獌狗，下星期屌埋我轟
正呀

想去痢又咪自己media傳出黎
間間球會都想咁樣打完場架啦

摩西c又抽埋張狗一份

痢狗同獌狗一向都咁乞人憎

咩事

係到嘈阿狗冇資格笑
唔知邊隊未拎過英超呢
阿狗上場輸完比人笑咪又係硬食

法國啲猁好多都係窮撚黎

冇錢買人嘈第二隊抬價

包皮都話real option
唔係有人信去利唔阿牙

本身話張狗去轟會搶左佢個正選

我都係窮撚....唔好嫌棄我....

阿狗咁多人生然家

班利犬以為自己獌死敵就係正義之師

全阿Po最有錢係域總

禾死窮撚

yes

個個抄我黑氣石論

有無人一齊玩

Fake account
不過都笑左先

好威好型

多左個五毛推po爽牙

輸到痴撚左線

幫手推post

黑B儲氣型球員

6日子d靚

Happy birthday to Lucas Perez!

44 starts 🏃
25 goals ⚽️
14 assists 🅰️

Involved in a goal once every 105.5 minutes. 👀

好高效率

雲加屌你老母

勁過甘寶

個 台無藍剔，真定假牙

假lor

分清楚parody ac先啦

Wenger: "I love my players, but I want them to play for the club & for themselves as well. They have individual targets to win things." #afc

Wenger on Mustafi staying at the club: "He wanted to stay. Look at him today." #afc

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅阿迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上沙比阿朗素啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死阿迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死名狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野阿迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
阿迷對利有牙齒印,最多都係果年古治禁區攬低雲佩斯冇12碼導致出局
作為阿迷去反利,預左要孤身走我路
但我反利嘅決心堅定不移
一生一世都反利

屌你老母利物浦

Wenger on boos for Alexis: "We have to accept responses from people. I don't know why. The best way is to perform." #afc

Wenger on Alexis: "I had a chat with him after the game, he didn't look unhappy. Maybe he was because he wanted to score." #afc

躝喇

Wenger: "Danny Welbeck is a team player, that's why coaches love him. He gets stronger & stronger. He's a guy with huge physical potential."

Wenger on Welbeck: "People are not convinced he's a great finisher, but these goals will help him become more relaxed in front of goal."

Wenger on Coquelin: "He has a hamstring [problem]. I don't know how bad it is but he's certainly out for next week's game." #afc

Wenger on Wilshere: "The fact that Francis is out gives him a chance as well. [play on Thursday?] I don't know yet, he's not far from that."

Arsenal top-assistants this season (all comps):

Xhaka 3
Kolasinac 2
Elneny 1
Ramsey 1
Welbeck 1

#afc

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Welbeck 3
Lacazette 2
Ramsey 1
Giroud 1
Kolasinac 1

#afc

Coquelin took off his shirt & threw it away in anger in the tunnel after suffering his injury. [NBC] #afc

大隻佬

唔得，諗起新謝拉特個灰機狗樣都係忍唔住笑

笑笑笑 4:0呀笑
隊隊都笑得 係你阿狗唔笑得

哥斯拉吊打張犬

你無撚資格笑啊死阿狗

踢波啦

利同澳門人都都幾相似

屌填定表轉無限plan先，唔夠數據比佢燒

哥斯拉keep住牙

卜左😑😑😑

有落雨嚟樣野真係天父爸爸做得最錯嘅決定

肉酸到你

block左佢都燒既咩🙄

有條傻鳩幫手推下po都好既 反正block左都睇唔到

然場波咁多人上水

去飲百日宴比幾多人情好

酒店？

唔比啦，趕你走咩

咪就係
家陣比面你先黎呀
唔係要我比呀

痴撚線d猁咁都話mane唔應該紅
咁都唔紅得 打mma啦

煌府

上訴囉

$200

等睇圖

啲痢狗一早放撚左mane 上神枱啦 做乜9都話佢岩架啦

百日宴都要比人情

毅進星

去過幾次百日宴一蚊都冇比過

根本文尼自己都應該覺得要紅
佢無同球證嘈過

好撚煩

咁都走數

走數大師

Mon到實一實

老母叫禾比8舊

咩牙，人地係球場搞盤菜宴，比親戚逼我先去食咋

有出席淨係走人情數已經好比面

傻撚左？

你食碗麵都60啦

On9啦，真係老死都300 算

都算熟人黎

貢都記得

我地個埃及boy有冇得出

打隻錯字你哋都笑到依家啦

波蘭神鋒變保特

迴光反轉

迴...

熟一回事，百日宴800 係另一回事

有冇手足係自己剷頭

上次去同事個個我就求其買d禮物算

我女人剷

唔得架放棄拉

我上年係

淨係敢剷下髮腳,同埋兩邊,不過唔敢剷太高

你屋企人幫你比左

有舊同事個仔百日宴連pt都請

禾朋友有米仔黎

咁唔洗比啦

屋企有十幾間舖

嗰個係你個仔？

養唔起

利犬Jer到下世紀

怨婦痢真係冇叫錯

唔好再quote啦
好煩

咪就係中同唔中囉

嬲撚到要入人狗竇吠

弱智先quote

Yes

=.=

估唔到莫拉達破到車仔9號魔咒

估唔到Laca破到阿狗9號魔咒

Lacazette too

屌你老母

不如下次開po放呢張唔洗下下要佢貼

不服來辯

唔好再jer 啦攪到人要不停mon, 不停po 相

屌猁老母

啲痢狗要吠下先安撫到佢地弱小心靈架

比子咁難口

下個post topic ok?

D痢狗真係

3場已罰 理撚得你

垃圾

域子你開

不過過去利post po返比佢地睇啦

個陣p9都ok la
冇廢托呢d 咁柒

慶祝kos生日都唔理班濕鳩啦

猁狗有幾低質一場波就睇到哂

成件事本身唔柒都比呢條垃圾利狗搞到柒哂

係
小學雞到

有冇手足一齊去利post 洗返佢地版牙

ok

煩撚過女人

g 持

出左街不了

雲格 : 所有教練都會愛韋碧克

3-0戰勝般尼茅夫，阿仙奴的主教練雲格心情大好。賽後，他接受了媒體的採訪。

雲格說：「這是一場激烈的比賽，我們很認真，我們在球場的每一個角落都表現很好。國際比賽間歇期前，我們的處境很糟糕，對陣利物浦的比賽，我們表現不好。在體育界，信心是非常重要的，得到信心的最好方式是拿出我們今天這樣的表現。」

雲格特別稱讚了攻入2球的韋碧克。他說：「有人不相信他是一名優秀的射手，但這樣的入球會幫助他在門前變得更加放鬆。我喜歡他的第二個入球，真是一個乾淨漂亮的入球。他正在變得越來越強大，我們不要忘了，他曾經長期缺陣。他是一名團隊球員，這就是教練們喜歡他的原因。他在身體上也有巨大的潛力。」

有排都未爆= =

原來毒b系死猁狗

LINK

笑撚死

猁狗歐霸見啦 為個一張紅嬲到食唔落飯咁

無理由比條傻鳩咁洗法唔還手

上一頁

猁狗係咪已經餓死左

又唔訓 又唔食飯 好擔心

痢狗咁推法 好快爆

SOR我無好好睇住我隻狗

由佢囉block咗都睇唔到 仲要幫手推post

屌佢老母浪費咗我七舊水買眼鏡原來廢嘅

點解廢

笠水王係就出手唔好淨係叫人做

嬲到食唔落飯係阿狗先會

質佢食屎

佢地點會嬲姐
都唔關佢地事
鳩龍問題之嘛

呢腳要停幾多場？

係 佢地拎埋圖黎阿po上訴添

其實好明顯咁睇
文尼唔知龍門黎緊就假
如果佢唔知龍門衝禁緊黎
隻手點會做定防護動作黎擋住龍門

份工俾戴眼鏡驗眼，上網睇啲人講到幾細幾細咪去配副
屌佢老母雞乸咁大隻字唔使眼鏡都睇到

艾達臣要停10場
因為佢伸個頭出黎比文尼踢
仲屈左佢拎紅牌

印像中呢類5場基本

好串

Mane是無辜的

罰終身唔可以再對我猁啦 逼害

洗撚夠版未呀

覓腸繼續po
儲多幾張過去po

等我幫班猁迷反駁先：

哇 個龍伸個頭出嚟都要紅
哇 中波先喎都要紅
哇 文尼向住個波踢咁都紅
哇 黑哨

睇個龍紋哂身咁 都唔慌好人啦
一定係特登屈鳩文尼

poba 好波

World War開始

留意到艾達臣望住文尼隻腳再撞埋去
應該係嫌自己太樣衰,想投胎,專登比文尼踢個頭
好賤格,搞到文尼拎紅牌

文尼好無辜 足總逼害

po 得過去未

有乜好嘈

World條春，最多咪阿vs猁，地區戰

屌你老母mma

你係皮子定域子

法國幫

我係雲加

屌佢今個月無錢開飯喇

個龍肉酸到

理好阿仙奴先啦，文尼紅唔紅關我鳩事咩

下場科隆

仲整痛我文尼

其實文尼紅左咪算 有乜好嘈牙

鐵頭功撚到mane 紅牌仲要詐傷

問下條洗版傻鳩囉

痢嬲嬲豬先搵阿狗出火呀

到時我地比鏝9:0就有排笑

傻鳩都好理既
咁咪好撚忙

今日見到人著猁波衫印文尼

上街遊行申冤

自己小心

小心一腳印鳩落你個頭到

你小心咪伸個頭

心口有冇貼埋比爾連嗰張圖呀,
再跪去英國駐香港總領事館門外要求英國足總停返比爾連十場八場

唔好伸個頭出黎

係自己狗竇屌咪算，係度攻城

晏菲路一役大破兵工廠四次仲唔心足

有冇同佢hi 5 呀

帶返個頭盔先出街

認真 作為阿狗強烈讉責比爾連危險動作 球證應該即刻吹停 俾個紅牌 仲要教壞埋mane學佢 起碼要停返佢10場
G持痢盡快上街示威要求英總立刻判罰比爾連 以示公正

怨婦痢

今日著了阿狗主場出街 一見到猁狗就送了牠一個中指

咁勇武

好波

兩個都停一季啦屌，禾要Nelson

癲狗係要教訓下

真勇武

屌喇星 去痢po爆閘先
煩撚到

文尼條傻西要食牌停賽
比爾連唔洗食牌唔洗停賽呀
知道分別喺邊未呀傻閪痢狗

做咩擺我上黎

都係唔好
廢事傷和氣

大波

你肯人地都唔肯

好煩 條腰好痛

植物人哥斯尼生日快樂

係咪bot黎

聽日要返學就冇時間上黎po了

隻狗到底入黎做乜撚 輸唔起?

入利post 叫人執返佢走先

下星期慘了 星期五主場踢科隆 星期日就要作客對轟 希望爺爺出多啲後備同u23

干地對爺爺一向處下風

歐霸出nelson啦，想睇

一定出Nelson
老野歐霸應該出副選加u23
尤其星期日打軌

達囝

咁出就好睇，真.輪換

豬腦
2&b 我禾
tank(下半場換夢遺）牛奶 埃及 Nelson
脫髮holding 大梅 柏g
ooo

基佬
Iwobi Walcott
Monreal Willock Elneny Niles
Holding Per Chambers

個陣好大陣柒味

喺度講左幾次伊禾比傷左
好似冇人想知

巴打我同你個陣差唔多

tank似輪休
分分鐘Nelson 打左翼衛
迪保治打右翼衝
星期日打軌唔留力盞搞

垃圾到無人想理佢

好彩唔洗飛去咩保加利亞 鬼地方
雲加骨頭都散

人地割左蓆啦

on9等於假猁

但琴日後備有佢份喎

歐霸個場
基佬
山狗禾比
奶神牛奶埃及禾仔
浩仔大梅柏芝
ooo

星期日對轟就用返琴日個陣

禾仔打右翼衛
不如出阿叔啦

練返波啦

歐霸杯叫保特帶隊算啦屌

雲加乙去吧

未fit牙=.=

咪一鳩樣=.=

無人想知

又有風打

幅圖loop到2046

收皮啦痢狗

( Show Blocked User - 達斯拿卡sad )

咪quote啦

傷唔傷都唔fit 架啦

🖐

盧卡斯過去拉科咪又係踢後備

sor 我表弟頭先攞咗我ac嚟玩

Ok
( Show Blocked User - 達斯拿卡sad(表弟) )

分別就係一個紅一個無紅

陣間入波bin9你c

人地波皮都冇得掂 邊敢出

now 670,671 fox sports
fox sports app 場場都有得睇
歐霸 德甲 亞冠 亞協 世界杯亞洲區外圍賽都有

佢太弱雞，打防中都比人撞到閪咁，
大把細細粒進攻球員成日比人撞都冇佢咁廢，
一月申請返法甲啦
球壇係咁現實，唔好講咩"肯做後備就仲想點“呢d打冷震野

一個冇踢頭，一個踢頭囉屌佢老母

邊有新人過去頭幾場即刻有正選？
仲要雪左成年

好悶

最慘係成日未殺到人就自己整傷自己
不過佢有佢嘅價值嘅，再賣埋佢阿狗就嚟唔夠hg人，而且陣中得佢一個純防中(雖然而家老嘢唔係當佢純防中咁用）

咪撚賣啦

去法甲執個咁上下料都要40m啦
99連又冇叫走 人工都合理呀

咁耐冇踢 未fit姐我諗

D偽毒出曬街
個post 推得好慢

好過係阿狗後備刀無

又傷

輸緊2粒，好大機會出佢

純防中都有埃及仔

仆街
返簽迪亞比啦

利馬一月強勢降臨

99連餓狗搶波勁d

埃及只係全面d
可以逗後可以box to box

琴晚睇coq都係做番ball winning
希望係雲加醒覺

領先緊出99係幾好既

簽返大波妹係咩玩法？？？

當右路夢遺咁用

係中前場截斷人地進攻 令到對面冇攻得咁勁
但佢positioning真係有進步空間 一標就失

假期又就快完了

港男有傷咩？

Cause all of me
Loves all of you

琴晚傷左啦

好悶... 有無人cs....

打丁啦你

發現放假其實好悶 想返工了

有無返七日嘅好工推介牙

旅遊業

係時候買波3

你有假期架咩

咁你幫我返埋啦thx

Same league, same stadium, same opposition. Goal for Man Utd. No goal for Arsenal. Premier League is pathetic.

還我3分

goal左都係得1分

側擊咁強既kola 雲加上幾場攞黎打中堅
睇返陳晚場波真係笑4人 仲以為自己改佢位好撚醒

雲加真係似係玩政治
專登排鳩陣
琴晚正常返

對利個場個陣衰到用鳩陣都形容唔到

政咩治
佢應該係覺得上場個陣work 想證明自己諗法 證明自己仲未out
點知柒到咁

玩條撚政治咩
最多咪賣左張伯撚
佢玩左啲咩出黎？
買左咩人？

屌 拿仔入第二球個下
黑b補多下 2米飛機省球迷

係 2碼飛機

排完鳩陣玩完政治 得到d咩 又唔係簽到人

而家成隊波都團結左

高拿仙納d 傳中好撚正

下場 覺得雲加會贏到車狗

Yes 我宣布迷K黨正式成立

坦克好撚勁 仲j緊

有冇gif

自己整啦屌

點整牙

真係好撚廢

Fm應該要較番黑b個finishing得10

功課清極都清唔完

自己 Google 啦屌

Renato‏ @th14Renato

Club are replacing Dick Law direct with Gazidis. Gazidis can't hide anymore, he has to be a "catalyst of change" himself and start producing

$100份幫你搞

藍斯上場好似屌鳩k6 同埋k6又屌鳩山狗

又出少份糧

佢啲finishing真係奇奇怪怪，佢對屎城個場廢到，今場入兩球都好-6咁，第二球都唔知佢想傳定射

今場和好了

係咪呀幫我做5份中文SBA

黑b依家係fm個能力踢多一兩年做得神射手

太多傷

鳩做

順境波贏緊
緊係團結啦，唔通贏緊都仲西口西面咩
睇多幾場再算啦雲格個老屎忽

射雕英雄傳1,2,3,4,5

屌d功課永遠都係欠
做完一份欠交之後又嚟兩份新
不停loop

日日留堂

$50一份ok？

買JG 應該唔洗40m

自製完

不了

唔係呀
d hw 永遠擺係最最最後一日交
又多quiz,又要補習

發現troopz真係鳩佬來 睇佢player rating俾cech9分 bellerin8分 細梅7分

因為狗都唔屌

整得好辛苦㗎，十卜下啦

玩政治了

粵語殘片黎？

屌你隻抽

有幾辛苦=.=
開幾個網轉黎轉去咋嘛

連仔又update左d廣告

Rubbish

回家吧

又要上網搵點整，又要係Google到down啲 app落黎

Tumblr大把

十卜
以後幫大家整gif

老實講 都幾垃圾下

Tumblr唔是用黎睇呢d的

條原片質素係咁，將就下啦

我十卜你！

呢位手足好生面口都咁搶口

join

on9子RIP

貼個無拿樸迪版本嘅出嚟

我唔打了羅實代打

屌你老母搞事牙

JG 又笠水

但我係想同你打WO

秒

去reddit搵lin再放上imgur剪應該快啲
段片都會靚啲

但我唔想同你打喎

笠 水

大家都肥西無謂自相殘殺

no 你mk偽毒我唔係

諗左一日諗通了，場波過左去就係過左去，做人要向前望，希望阿狗手足可以團結g持新謝拉特，英倫第一翼衛打返一貫水準，證明自己

55

岩牙

Lacazette: "(Giroud), like me, understood that it was the coach who made the decision and that there was no reason to blame the other."

Lacazette: "I came to Arsenal to win titles, play great matches, to make progress and discover another culture and another league."

咁你就黎錯隊了

唔講呢d唔通講想拎高人工咩

想跟咁多個新亨利踢波

然左個社區盾同猶長杯
目標達成左

唔通講話想跟老野學野咩 搵鬼信

人地黎拎FA cup吖

大sam 又要救精宮

大把隊搶

邊個？

碧 signing

仲有冇人話拿卡係水貨

住烏千二萬都入十幾球啦，件水貨唔入廿幾球點得牙

你35M都好似入得6球

屌你老母傷咗牙

醒水啦藉口姐，唔通話''條友太撚廢啦唔想出佢''咁咩

傷咗幾個月牙

Koscielny suspension + Coquelin injury means at least two different players will be in squad v Cologne. Hopefully some youngsters involved.

唔係講咗歐霸當聯賽杯出新仔咩

妹祖終於識入12碼

水晶宮真係唔識用波架喎

黑b要儲幾多場先會再入波

鳩鳩下又入-6 波

其實好似無明確講過用u23
只係話會有可能rest some player
之後有d ching腦補左個陣容名單出黎

利申:好似係

Arsenal 2-0 Juventus (2006).

以前d進攻好好J

基佬禾仔呢D 一定要出嫁啦

Arsenal FC‏ @Arsenal
🎈 Here's hoping yesterday's result makes it even sweeter, @6_LKOSCIELNY

禾比都要

06

基佬第100球一定係重要時間入

On this day in 2016: Laurent Koscielny scored an overhead kick & Santi Cazorla slotted a 90th min penalty as Arsenal beat Southampton 2-1.

比人屌黑哨

Bellerin: "We came from a tough period after two losses in the Premier League & it has been a hard time, everyone knows that" #Arsenal

Bellerin: "It was up to us to come up with the right attitude & the right plan, & everyone performed at their best level" #Arsenal

7️⃣️ clearances
7️⃣️ recoveries
5️⃣️ tackles
1️⃣️ shot

It was @MustafiOfficial in #AFCvAFCB - well done if you got it right 👍

#AFC | According to reports, Arsenal will give Chief Executive Ivan Gazidis a more dominant role with transfer negotiations.

屌
條友唔係好靠得住

如果佢搞唔掂就可以躝了
到時雲加攬晒所有野黎做

不如一齊躝啦咁

Ox: "I want to leave Arsenal so I can play in my preferred position"

I didn't know he meant center bench 😂😂😂

d 阿記贏隊榜尾就咁串

酸?

水晶宮入到波未呀

未

丹恩玩政治

4連敗,0入球
迫害迪保亞

岩岩個下頭鎚 卡蘇拿都頂得入啦大佬

4 - Crystal Palace are the first top-flight team since Preston in 1924/25 to lose their opening four matches without scoring a goal. Flap.

唔中龍

Wenger on Lacazette: "Physically he's getting better in every game. And on the football front, you see he is a great player"

屌那星 仲未有得踢足

禁撚住嚟攻 一球都入唔到係橙啲

可能真係未完全fit，由熱身賽睇到上場，發覺佢越跑越快

般尼都守得好搏命
水晶宮都差咁d運

迪保亞比人逼害

可能仲係出得半力

臭燒#32

可能要對車先入到

仲有88

山狗可能89/90

邊個話米蘭買咁多人一定勁

米蘭對拉素輸緊2球

咁佢睇野咪愈來愈唔清楚，咁射波咪愈來愈唔準

根本fifa比咁高rating ozil係逼害緊阿狗
阿狗明明係靠ozil 山狗兩個嚟拉到5星 其他人腳只值4星半 比兩條友拉高搞到場場都對蝗獌巴
仲要ozil啲數值高在無用嘅細項

Happy Birthday to K6BB

4星半好大分別咩，咪又要打啲五星隊

K6
張圖無聲嘅

有得較相同實力撞返4星半

渣ga

D1連豬落D3
唔玩等18算

5星都淆咪撚打呀

咁撚串 聽日唔洗返學咩你？

K6: Happy Birthday to me

佢做緊功課

有冇手足有挽destiny 2 牙

好想仆野牙

pmed

Me2
明明想訓教 但扯到行一行

米蘭

早場食素 哽死

依到有啲啲人吹到好勁

immobile

4:0

好想打J
但聽朝要0530起身

再打連40kg都冇

wfc

屌你老母難民黎？

早幾日度46.8

又話鬥心買人既

雲加又然

愛狗米蘭

個金童同英奴d新星一樣 身體質素一流 鐘意上腳
但係決定同傳波都係9流

傻邦係咪瑟縮一角咸緊？

why ac米蘭買咁撚多前鋒但係最後出個青訓打前鋒

今日的事今日做，聽日的野聽日先諗啦

你永遠唔會知道拿卡錫迪出左幾多成力

唔啦 唉 決心戒J

踢完成季跑得快過保特

都話呢到d青最識波

是但射一腳就入波

見到打贏降班膽打晒j 笑到甩jer

山神連過人都未掂

打埋今次先啦

系

後備料攝下時間咋

沙格拿唔係(回歸)啦咩

你老婆比狗屌

上場真係咁wor

有啲19 後抽

屌你老母出嚟隻秋！

Me

個r山齊士真係好廢

個種無腦同張狗並駕齊驅

係咪叫親山齊士都中意自己妹妹下交失波

雞湯d進攻仲好睇過牙狗

人前波後係咩玩法

Fer踢落好佢好多

邦尼2號係做乜撚

Well I found a woman, stronger than anyone I know
She shares my dreams, I hope that someday I’ll share her home

夜喇返學牙聽日

雪喇
山狗正選win rate :0%
山狗後備/不在場win rate :66%

A山齊士都係

應該打錯字

扮乜 你對山狗既愛=會長對阿狗既愛

法比

Tomas #Rosicky scores in his first start for #Sparta #Prague after 17 years!

米八用心良苦

發覺之前返工唔做運動一排就肥到痴撚咗線

冇人吹奏jj

米8要留番d位俾佢出if卡屈錢
山狗就算鳩數啦冇得加架啦

早幾年weak food好似有四

矮撚又25又7 晒得錢印狗名 躝

唉

JJ 可否不要老
如果妓依家班中場學到JJ一半既功力同態度已經屌打左英超

唔做運動加成日食野真係會好撚肥

又唔好吹大

妓啲55波對親強隊都輸晒 均勢都變劣勢啦

米八是對的

路斯基仲未掛靴可以係球場比賽

屌屌屌屌屌屌

星期一

jj

What ar

我男朋友比咗帽我戴

d阿迷又想25張ig攪事

自編自導自演
喺出面開post,開埋名

玩你朋友

作嘅 本身想叫鄭成功

我真係叫鄭成鋒

屌喇星比人踢爆咗

又到仆街星期一

JJ

好攰，唔想返工

Let me forget
All of the hate, all of the sadness

頭先仲要比個阿叔踩左腳

梳，睇你唔到

奧燒=垃圾

Work rate咁低真係好難用

點解啲廢老咁撚鍾意掉低份報紙喺位就落車
留畀下手？

係
唔想大家買多份

Def work rate low

有冇very low
fifa幾時有得整埋球員性格

very low ozil
下場又現形

work rate low會成日隱形
仲要2星weak foot
難用過西

文科仔Phy 58
撞下就甩波

屌你老母壞冷氣

抵啦

早~雲加又贏

咁撚好天想熱死人咩

公司壞就射波唔

寧願好天都唔想落雨

嘻嘻係office 涼冷氣無所謂啦

旅遊同工程手足就慘

有無人king女/樓/股票

工程手足表示係office涼緊冷氣
旅遊手足辛苦曬了

想king邊樣

熱撚到暈暈地 十幾部電腦

收嗲啦

講得好

落去食早餐先啦，禾刀落左去食了

食屎啦

king反雲

傾計啦
唔撚想做野

岩岩返到公司
準備收工

Arsene Wenger 'always happy' at Arsenal after Manchester United link surfaces

-Arsene Wenger may have replaced Sir Alex Ferguson at start of 2002-03 season
-Former Manchester United chairman Martin Edwards revealed Wenger interest
-Edwards wrote in new autobiography Wenger was first choice to replace Scot
-Edwards claims he met Wenger to discuss role before Ferguson changed mind

heiba係自己個post俾猁撚到.....

間諜

係我唔忍po身家撚走班垃圾痢

有無LIN

反雲無MARKET,今個星期迷雲

wtsapp都po埋

被人撚到潛埋水

又要見到條mk仔

po身家啦heiba
一野收曬班垃圾皮

一po身家全波台手足都要收皮喇....

住豪宅渣跑車

成個阿狗po都係人生然家
除咗我

夠鐘同mk仔上堂啦

有無手足有玩龍族M?

佢又J緊自己啲英文
啱啱又講咗句：我啲英文能力與生俱來

聽到打冷震

Po whatsapp. 對話絕交啦

有無過去問下英文

好痴線

手足快啲鼠入廁所開youtube學下british assent
一陣返入去講兩句正宗英文收佢皮
然後啲女就會去晒你袋底lam lam lam

男朋友二十幾歲未反皮

要問迷禾

唔啦
驚問著一個佢唔識嘅又要佢諗點兜

咩叫英式同意？

你個同學：我知個意思 但唔識點用廣東話解釋你g

Og又撚手足

typo牙梳.......

你都傻既
為左班傻鳩公開自己身家做咩

OG

學蕭叔叔咁講返幾句英文，即刻比人含到雪雪聲

OG 一出現就串手足

你一出現就撚手足

me king ball ar

OG 又有學識又靚仔屈g到

高大、靚仔、有學識、創業家

又開始撚me

技能：窮遊、俾女cow、撚手足

有冇手足整返個阿狗人生然家list

1.普

長過金剛棒
不了

禾刀想比女cow 成世人都冇比女cow過

女？咩黎？

U 堅持全港刀有樓

3間咋屌
仲要唔值錢

比正苦收果時咪值錢

有3間樓

係
買嚟等收樓

晒夠未呀DLLM

屌蘋果動又彈通知抽阿狗

King ball la diu

食屎狗

躝

雙紅歸位 獨欠阿仙奴

唔好jer我plz

然佐波仲有咩好KING

食屎啦你老母臭西

你啲樓仲值錢la diu

收皮啦屌你老母

兩個一齊食屎啦

ME大西北垃圾樓
U 3層市區港島

你2個一齊食屎啦

講完樓未

唔好屈我
港島得一層 其他兩層都大西北

不如講女

DLLM又話整人生然家LIST,原來排頭位就係你自己

不如傾波啦
最近肥左搞到有肥仔波
有咩方法可以唔出街但減到肚腩同對波

幾時買半島豪庭牙？汪汪汪

狗黎

食撚屎仆街仔

節食同係床做運動

我想肥
食極都唔肥

矛錢牙

乎刀要減，勁大個肚腩同肥仔波

咁唔好咩, 有得玩下波

可以同條女玩乳交

又矮又肥，唉真係要減

又互含

成班垃圾

屌D股票又跌

BLOCK晒上面班煩膠了

升市WO清

幾時開始睇樓?

block咗好耐

樓上系狗

樓上系仆街仔

床上運動無得做了
琴晚Del曬我儲左好多年既1tb av
仲扔埋珍藏個幾隻飛機杯同震蛋
正式同石原莉奈分手了

你條女點？

咁25嘅你

男人老狗玩震蛋

494又升

佢地講緊同條女扑野喎清

我果D垃圾升市又跌,跌市又跌

星期六去搵左佢 仲嬲緊
琴晚忍吾住做衰仔 whatsapp 同佢講對唔住 吾覆我

你做帶頭個個

Sor囉

同第2條仔扑緊野唔得閒應機牙

U 俾其他台D連登仔BLOCK佐就有

送花果度點

拖住先囉

呃住佢先囉

矛買

King其他話題啦 吊你地

又話去佢公司樓下唱MK歌

隔咁多日，如果係對住一般男人就99%死心，路狗另計

好有經驗

吾敢 佢公司同我返工個到隔條街咋

理性分析姐

願聞其詳

到最後咩都冇做淨係say sorry

所以話路狗真係狗黎

石原 假波但

唉路狗
一係求婚一係分手啦

（有圖）達哥上左國內產品體驗節目

好多小學雞係到嘈國內 少少野都吊哂老母咁

點解佢拍親都係苦口苦面俾人搞既人妻?

笑撚死我

認真講，mon左post一排，猁輸波反應好怨婦

#14

FIFA 幾時肯肯整重生同比玩家改年齡牙

若越愛越被動 越要落落大方~

Axxxxxx 係個post到上水

如果fifa可以整到職業球員生涯咁玩就好了

Eg:山齊士細個踢街場慢慢做職業球員

就星期三

今日差股票未講

唔識玩股票
將啲錢屌哂比老婆玩算

以前X Box Fifa 有另外出street football 玩
加埋入去啦 年年比佢呃$380 又要hea做

尋日見左一面仔了

真人同相似不似

一樣樣

Diu 4:1

有冇摸手仔

🍊

查……

撚頭

慘

食素

dickhead

OG英文巧勁cow4女

diu nei lo mo

咩post黎

人生輸家勿進post

無呀 見左一陣咋真係
咁岩大家係附近

清者自清

足字室
4小時前
張九零（1993年－），字伯倫，英吉列樸茨茅夫人。英超著名翼鋒、中場。因美利堅有同名球員曾於籃球賽事奪得百分，取其「伯」字諧音，
人稱「一百分」。

張九零從小能跑善射，十七歲時，修咸頓見到他的表現後，大為嘆賞。二零一零年八月二十日，擢職業球員，更協助修咸頓升級至英冠，九零更入選英甲的年度最佳陣容。二零一一年八月八日，為經濟學教授雲加舉薦，轉會兵工廠，首次在客負曼聯八比二的比賽中為兵工廠上陣，成為第一百五十位代表兵工廠於聯賽上場的球員。

張狗零

差啲以為入錯po

SP風果然名不虛傳....

真係好靚

你有無錢?

阿狗之中最窮應該是我了

求IG名

彭迪夫

打#ptgf會搵到

What's the difference.... weekend.jpg 召喚

king ball la dnlm

傾呢球吧

Dllm

我知 一腳4-0 一腳5-0

隻利犬又唔洗版了

買音樂比利未

拿卡對ac會入6球

拿卡>盧卡古&達仔

小學未放學

笑左thx

D 鬍鬚方面?

今朝見到隻痢狗拎電話出黎上連登
我即刻舉手話比老師知

勇武

貢型

依家小學生英文功課要30字寫兩段

辛苦你啦

篤灰

Abcdefghijklmnopqrstuvwxyz
Abcdefghijklmnopqrstuvwxyz
搞店

好心連囝收咁多錢就做野啦，block 佐d 小學生上阿po

以後矛得睇牙milk 每日幾柒

唔比小學雞上點有clickrate賺廣告費牙

陳晚個adblock又block唔到連登廣告，今日先正常返

OG好有生意頭腦 fatfat

連囝咪fat fat囉，愈黎愈多廣告

又靚仔又搵到錢

有矛人知Android邊個adblock有用

好彩me岩岩升中一

仲要有學識

開關鍵 直接熄機未吾洗睇廣告

use this

屌你老母牙

死mk貢爛口

dllm 連囝咁辛苦起個apps 同forum 俾你地用，等你地享用言論自由，你地就block 廣告，邊個俾server 錢啊

g持每個廣告都要click一下入去

連狗成日del po dllm

建議每次睇po留言都要先click廣告10次

應該每load 個po 就彈全版廣告出黎啦

應該每個po有42頁 頭一頁要睇完 成版廣告先再比大家9up討論

應該要出廣告問題驗證
答唔岩就唔比入po

好期待個人簽名廣告banner

星期一我屌你老母

見到我轟討論話山狗勁真係笑左
利申Mon po狗

好牙 即刻用whats the difference between...

只係黑b 後備

睇錯個人簽名相同個人簽名廣告

十卜雪足山狗全季

香討

強制睇廣告一粒鐘先俾入連登

肯定好多人掛機
要問問題先可以迫到佢地看
e.g第十五個廣告第四句對白第二隻字係咩部首？

支持賣呢件垃圾去轟
求其換一件都好過山

willian呢

粗粗地要隻莫拉達算

用奠啦違不如用基佬

【愛回家 路斯基十七年後為母會入波！】

LIHKG終於推出VIP

屌到出

希望呢條片幫到路狗道歉
條女原諒佢啦

on9
要路狗咁樣道歉,不如飛左條女好過

路狗花都唔肯送

睇下佢條女幾時忍唔住飛左佢

佢條女都諗緊啦，路狗話say左sorry但條女冇覆

係我就唔忍 拖多幾年冇人要點搞

拖多幾年佢條女就會變到好似路狗腦細咁色誘下屬

路狗到時就食緊第2條女啦

比左成個星期時間路狗做野
竟然只得whatpaas一句sorry

WENGER: ALEXIS ISN'T FAT, HE'S SERIOUS AND COMMITTED

"He is disciplined, serious and committed," Wenger said. "He is focused. He told me he is focused on the Premier League and Europa League.

"On top of that Chile had a bad experience, but he came back full of desire and was ready to play.

"He is not fat. His fat percentage is under ten, so that’s not fat, but you know how it is when you don’t win, people find every problem for you.

"He was not completely physically ready to start three games in a week and certainly for Chile he was not completely ready as well."

條成個禮拜都冇溝通，佢條女可能覺得已分手，路狗句sorry係當正式分手

韋碧克歡迎競爭

阿仙奴前鋒韋碧克剛在聯賽中梅開二度，他說自己狀態大勇，歡迎新球季和隊友競逐出場位置。

英格蘭代表隊成員韋碧克去季受傷患困擾，一直未能持續上陣。

26歲的韋碧克今季季初表現不錯，剛在聯賽鬥般尼茅夫時梅開二度，助球隊3：0擊敗對手，終止兩連敗頹勢。

韋碧克今場和拿卡錫迪都有入球，阿歷斯山齊士後備上陣沒有建功。

韋碧克說：「當你踢阿仙奴，競爭永遠都在。不只和隊友競爭，而是和全世界球員對抗。對上兩季因為受傷我沒有參加季前集訓，今季終於有參加了，這件事對於我準備應付新一季非常重要。」

終於聽左 david ornstein 個 podcast
Lemar 之前真係 agger to join
同埋雲加都食左啲死貓
不過係雲加唔肯賣 ox 先唔夠錢一早買 lemar

點都賣OX好過啦
亨利睇球員有時幾準

2碼飛機+射斜

不過都係唔會信冬季買

OX係盤球快 但係其他垃圾

唔會啦，摩納哥依家又唔係等錢洗，黎緊呢季lemar踢得好分分鐘又收成億

拿卡入波之後佢果腳補射

Manchester United ready to join Arsenal in quest for Thomas Lemar

不過要賣人先可以買到人就唔該你班高層唔係度吹有成幾多M買人啦

吊哂你地老母 貢黑心

下季免簽馬達算啦

其實你個心都係咁諗...
係緊張條女就一早扮死狗啦

幫你分析件事ja

摩歐聯老早出局+摩聯賽輸到飛起+阿狗上半季超好先有機會簽到

路清咁失威

呢個真，下下話有億幾兩億買人
點知免費簽件左閘，5xm買個前鋒就話用曬

黑咩心
你而家拖咁耐,你覺得佢會無啦啦有日原諒你主動搵返你

我冇做錯 肯道歉已經好好 仲想我點

你無做錯 錯既係世界

錯既係雲加

鏡報~_~

想自殺

報驚先

想睇

死之前找數 之後快撚d死
你生存係世界每分每秒浪費緊氧氣

Crystal palace bid 27M for chambers
Perez 同 giroud 2 個留一個
Perez furious 冇左個 9 號
迫走所以阿狗比人壓價

好行唔送

又扮衰人

報佐驚U協助及教唆他人自殺

好波呀泰叔

證明英文最少值20m, gibbs係能力扣返十幾m

88

洗定PATPAT 入去陪G 鋒

chambers舊年真係唔差
人地仲要踢左20幾30場
holding踢左10場到就比人升上天
點知今年柒到

Gibbs 本身 10M
阿狗吊高賣買家放棄
最後人地 7M 買到

gibbs最緊要放走係唔洗比果6萬鎊人工姐

同埋perez,campbell人工係唔係好似都係對家比

GIBBS唔係傾唔掂個人條款咩

主席坐左成年冷板,想走原因主要都唔關個9號事啦....

好期待r霸個陣
基
山 義
奶神 牛奶 埃及 禾仔
浩囝 大梅 柏芝
ooo

Ornstein 話佢老母上 website 見到 lacazette 9 號打比佢

應該收山齊士打車掛..

Watford bid 10M
Arsenal: no we want more
At the end
Arsenal: 7M ok?
Watford: ok
West brom: i also bid 7M la gum

阿狗 style negotiation

有人肯買已經心滿意足了
季中要出NILES, 大家就會開始懷念GIBBS

啞仔停賽柏芝未好鳩鳩傷左
中堅可以點出？

埃及仔, M4 HOLDING

Monreal holding mertesecker

新韋拉係咪走左？
u23是但升個上黎囉
再唔係用大波治，反正都預放棄

終於放學

有冇叫你同學教你英文

雲加輸比猁先覺得要買 central mid

某手足自從有工返之後中午廢青時段
推post 就慢咗好似

bielik傷左

開名啦, 唔好係度單單打打

佢啱啱教啲妹妹磨刀
話其他人教個啲係垃圾

學埋猁狗啲衰野

樣樣野都要認叻

@can子

Mon po9 負皮

係咁叻就唔洗讀fd，仲要讀酒店啦
不過痴埋去班mk妹仲弱智

雲加 率眾妖害人

Arsene Wenger insists he was never tempted to quit Arsenal for Manchester United...

"No (I was never tempted by United) because I was always happy here. More people were happy with me, I was always happy here."

YES 山妖, 基妖同拿妖

Danny Welbeck in the 2016/17 PL season:
Apps - 1⃣6⃣
Goals - ⚽️⚽️

Danny Welbeck in the 2017/18 PL season:
Apps - 4⃣
Goals - ⚽️⚽️⚽️

真係傻閪嚟
仲要係係憑空教人磨刀
阿sir播緊磨刀片
然後佢將條片個chef講嘅嘢重覆比啲妹妹聽話呢個係佢嘅方法
然後叫個妹妹唔洗睇呢啲片 呢啲片教得垃圾 跟佢啱啱講嘅方法就得

"Because I love the values of this club."

- Wenger when asked why he turned down the opportunity

唔讀一次呢啲都唔知原來香港除咗喺阿po之外真係有智障

照下鏡咪見到囉

多過黑氣石幾季了

-.-

弱撚智 不過河水不犯井水 由鳩佢啦
D囡囡有冇個靚女既？

一個都冇
所以我都費事救佢地出火坑

樓主唔抵得個同學咁受妹妹歡迎

包皮係咪即係做緊aco

啲女欣宜貢嘅身形 林雪貢嘅樣
一定係為咗偷食雪櫃啲嘢先嚟學廚

佢投共入建制做5毛

貢大獲

得閒搵日影張相黎睇下呀

搵機會影上嚟比你地J

以六日子居首

可惜4球走得早, 無人會走了

我燒比佢啦

4球在何方

我都想

佢去左邊？

屌你老母 你老母比狗屌

1001

樓上殘廢